伊巴謙莫域：與美斯競爭金球的其實是佩雷斯

金球獎的頒獎已經過去一週，相關話題還沒有完全消散，最近伊巴謙莫域也談起了金球獎，但他直言，金球獎是美斯和皇馬主席佩雷斯之間的競爭。

金球獎由摩迪獲得，雖然摩迪的優勢非常巨大，但還是受到了一些爭議。摩迪獲獎因為他是歐聯冠軍皇馬的中場核心，同時在世界盃上又帶領克羅地亞闖進了決賽，是很難得的成績。

不過也有部分球迷認為，在皇馬歐聯的奪冠歷程中，最大功臣無疑是C.朗拿度，而世界盃上摩迪並沒有突出貢獻。如果C.朗拿度還在皇馬，那獲獎的會是誰呢？伊巴謙莫域就直接把自己心中想的說了出來：「現在我們都知道了吧，和美斯競爭金球獎的其實是佩雷斯。」

金童獎都準備搶埋

佩狗自己整個獎啦

金球獎DNA

呢句真

第一次認同佢

雲尼斯古斯

阿朗幾幸福，佩雷斯幫佢執到4個金球

現在我們都知道了吧，和美斯競爭金球獎的其實是佩雷斯

過到兩頁再講

過兩頁!加油

哲學題

以前朗迷會話美斯靠隊友，因為次次都有隊友入到前三。依家摩迪贏埋金球獎，想問依個logic可以點講落去？

摩迪靠丙朗

呢個真
但認同美欺>牙朗

On9

仲未夠兩頁

幫手推

肉酸到痺

怨婦疤